### env переменные

для корректной работы проекта требуется создание .env файла

SERVER_PORT - порт, на котором работает сервер

# Работа с Базой данных (Postgres)

DB_URL - адрес БД
DB_PORT - порт БД
DB_NAME - название базы данных
DB_USERNAME - имя пользователя для Базы данных
DB_PASSWORD - пароль пользователя для Базы данных

# ENV переменные для контейнера с kartoza/postgis
POSTGRES_DB = DB_NAME - название Базы
POSTGRES_USER = DB_USERNAME - Имя пользователя
POSTGRES_PASS = DB_PASSWORD - Парольпользователя

Сейчас
  static AREA_REGEX = /(\s|^)(округ|район|область|край|республика|регион|городской округ|муниципальный округ)(\s|$)/i;
  static LOCALITY_REGEX =
    /(\s|^)(город|деревня|село|поселок|посёлок|сельское поселение|коттеджный посёлок|коттеджный поселок|СНТ|КИЗ|СОТ|СТ|СОНТ|ТСО|ТИЗ)(\s|$)/i;
  static LOCALITY_WAY_REGEX = /(\s|^)(переулок|проезд|улица|шоссе|площадь|парк|проспект|бульвар|набережная|линия)(\s|$)/i;

Было
  static AREA_REGEX = /([^а-яА-Я]+|^)(округ|район|область|край|республика|регион|городской округ|муниципальный округ)([^а-яА-Я]+|$)/i;
  static LOCALITY_REGEX =
    /([^а-яА-Я]+|^)(город|деревня|село|поселок|посёлок|сельское поселение|коттеджный посёлок|коттеджный поселок|СНТ|КИЗ|СОТ|СТ|СОНТ|ТСО|ТИЗ)([^а-яА-Я]+|$)/i;
  static LOCALITY_WAY_REGEX = /([^а-яА-Я]+|^)(переулок|проезд|улица|шоссе|площадь|парк|проспект|бульвар|набережная|линия)([^а-яА-Я]+|$)/i;

